samsung 850 pro ssd值唔值得出

如題
想由hdd換ssd 自己傾向mlc

比notebook用 要2.5'

好似開始冇貨